我22歲 女朋友50歲 你問我可能答

扑左未？係咪處？

扑左 我係處

點識？

三個月後仲一齊再講啦

係一個公共活動度第一次見到佢
之後就每次有個個活動 我都會去搏下會唔會見到佢 我諗應該係一見鍾情
見到佢之後 我就開始搵機會同佢講野
幾次之後就識左

三年啦

你冇圖你話你同緊李嘉誠扑嘢都得啦

信不信由你

奶到幾多錢?

我有錢過佢

唔好搞人啦
你遲早變

我覺得咁好 咁完美 咁符合我所有要求既女人 我可能以後都搵唔到
後生女如果唔係四方八面都切合我既要求
都不過係一個年輕既皮囊罷了

聽唔明就算啦
反正條女都未必有人要

你D朋友有無笑你

佢係我掙返嚟 我唔會咁易變
Btw thx bro 雖然我可能真係聽唔明

噉你學乜撚嘢人開po啊屌你老母
開個吹水大會算啦

未同任何人講住 想保護佢先
等到結婚先公開

你而家唔公開, 點知大家受唔受到壓力, 仲講結婚咁遠

我諗住結婚後 同佢移民去外國 香港太保守係呢方面 當然到時我會同哂親近既朋友同屋企人講 希望佢地會支持

你問我可能答啊 睇清楚題目啦

差咁遠 捱到三年已經好叻

係真既就恭喜你啦

女朋友係貓？

棋靈王？

會否經常疑神疑鬼？怕帽？

我定佢？

咩意思？

多謝巴打

煲老藕？

Milf先正
上面班細路識d咩

對波巢皮未

點睇鮑姐

不了

你阿媽有無50歲

停經未？

佢做清潔工

留名等睇分手
你唔公開係因為連你自己都覺得呢段關係唔見得人
你愛佢既有咩唔俾得人知
既然你唔介意搵過50歲
我信你都唔會介意人點睇
人地50歲就咪再俾假希望人啦

佢以前都係個闊太嚟

我覺得見得人 但呢個世界有樣野叫人言可畏 我愛佢又點捨得佢出出入入被人指指點點？我會擔心佢被隔籬鄰舍指指點點
依家就公開哂 咪害左人 不如之後去一個更開放更包容既地方同佢開開心心 輕輕鬆鬆咁一齊 香港根本包容唔到呢段感情 睇其他留言就知

加油

巴打風濕？

然後呢？窮過個22歲後生仔喎
養都保唔到啦

結婚後咪一樣俾人知
唔知到時你啲朋友屋企人點諗

搬去中國大陸？

外國 首選北歐 如果唔可以就可能係加拿大或美國 佢鍾意凍既地方

我有錢過佢 唔代表佢窮既

結左婚我就會帶佢走
到時屋企人同朋友 我衷心希望佢地會祝我地 但呢啲野係無得強求既

到佢十年八年後，一個唔好彩佢有中風或者認知障礙，你要照顧佢餘生，你肯定你有決心，有毅力去照顧佢？
就算你呢一刻好開心，但你將來實後悔。
諗清楚啦。

停左經未？

父母朋友點睇？

十年八年之後佢都係六十歲啫 大把人六十都未退休啦 不過講真 病痛呢啲野係無分年齡既 後生都可以有咩三長兩短 如果佢真係有咩事 我當然會負起責任照顧佢 佢夠膽跟我 我就夠膽照顧佢一世

50路

相處上有咩難題?

40就話姐
50wo師兄
過多幾年停埋經就可以中出

女朋友大我八年都比同事朋友恥笑 都癡撚線咩心態

其實不如你作好個story plot再上嚟出
人物設定諗好先，你而家一句句諗睇落好無內涵
即係唔係話你假，可能有啲真，但成個故事睇落好假

你大佢幾多歲?

你中意啦 thx bro 信又好唔信又好 我只想睇下大家有無咩想問啫

巴 錯post?

愛掛

最大既分歧係？

我好愛佢呀 佢都好愛我

女友好有錢

恭喜你 祝福你

平時傾d咩？
你既成熟有令50歲鐘意？

停經未？
中出無憂

咁我想問問佢係做咩工作 佢有咩吸引到樓主你

做你老母都得wo ching

清潔工

蝶子小姐

我既真心掛
有次同佢去歐洲旅行 有個黑鬼打劫 仲想強姦佢，我就博曬命同個黑鬼打 最後糾纏到啲警察嚟，我雖然傷得好重，但都總算係保護左佢

佢之前係闊太 無做野
佢好靚 性格都係我中意既 好端莊好自重

不是啊ching

希望你地幸福

Thx bro

?

法比都比人笑
何況差28年

我都覺好好笑 比佢食左我第一次

有冇代溝？
50路心理上、生理上有咩吸引到你？

馬克龍

假膠

窮人係多幻想啲

我地都係慢慢磨合 你就下我 我就下你咁
心理上就佢溫柔體貼 會照顧我感受
生理上就 佢好靚 外表同內裡都係我中意既類型

佢年紀大定你阿媽年紀大
你以前有冇成日幻想同啲年紀大嘅女人做愛

有無話似邊type
比張示意圖黎都好呀
$12000?

床上邊個做主動

我媽年紀大啲
有啊

仲有個sp 50歲?

我主動啲 佢欲拒還迎咁 好正 不過有時佢見我我心情唔好 都會做主動嚟氹我 好正

咩sp 我得一個女朋友 無其他女人

棋靈王

22歲係咪即係岩岩畢業，做邊行？

手斷左 同埋肋骨
唔係講笑 個種痛法真係永世難忘

自己開公司

好似吹大左

有冇諗過生仔

你媽媽幾歲

假膠confirmed

樓主三日前先出post話攞學資處full grant

你女友係邊度人？

女朋友肥定瘦
有冇似邊啲日本熟女女優

棋靈王分身AC?

連登仔真係易呃

員工幾多人，咩公司？每月賺幾多？

樓主作到咁，真係老土過TBB。0分，重作。

停左經啦結婚

繼續吹

禁個名入去睇下開過咩POST已經假膠啦
仲有人同佢咁認真

想申請退學 要還幾多錢比學資處？

你有錢過闊太，但又申請到full grant

屌假膠黎

利申：追緊個大自己20年嘅同事

人設錯誤麻。其實佢設定佢窮，闊太有錢，件事合理好過。
50歲女人，一係鍾意返咁上下年紀，有歷練，一係鍾意小鮮肉。揀小鮮肉就唔會揀有錢。一定係搵窮L, 隨傳隨到，叫佢奶咩就奶咩。

愈吹愈大

50 歲係咪要用 ky

公司邊行？

柒左就潛水

係咪處

我請你唔好再

milf都唔使去到50路呀。。。

關節酸痛咪玩咁癲

屌你老母閪 講大話都有個譜啦

好唔好扑？

善用起底功能

垃圾假膠

嘩好撚有錢喎？ 結得婚可能佢都就60

行撚開 唔好再

扑左點係處呀

咁都好吹水食屎啦屌你老母

少女唔鋤愛阿婆

鍾意佢啲乜

點追到手

(識類似case )

加油 bro

開到都好地地
後面比人問多兩問 就作到離曬譜
下次假膠都作好d啦
冇預備過就開post

同黑鬼打架做多左

伯母同你女友邊個大d

睇到呢度完喇

請善用起底功能

示意圖

你鐘意佢啲咩？

一班柒碌喺度恭喜人

25歲先大學畢業，想喊

幾個月前先啱啱緊u
而家開緊公司
如果係真係你屋企都好有錢喎

呢d假膠要祝會含家產先過癮

歐洲冇你講到咁亂

更年期未?

我信呀
因為我都有個朋友同一個處境

你女友會唔會我識咖，我識𠴱個五十歲同條廿零歲仔拍拖，最慘係條仔以為佢細佢十年八年。

你係咪棋靈王？

少

得閒有咁多幻想，諗吓點充實自己好過啦。仲ff埋去歐洲同黑人打交 真係cls

傻強同熊尚善？

有D美魔女的確可以靚到50歲 講野仲係2，30歲咁

窮撚開po打飛機

屌你老味
再吹大啲呀

有無人都係好遲鈍？

三個月前係A0

佢死咗你先5x歲 諗住點

假撚到 真係打劫就用刀隊鳩你啦 仲同你打

佢係美魔女？

此post已完

點解啲細路咁多時間ff on9 post

哇 好勁呀

如果巴打講既野係真
好佩服巴手
真男人

樓主老母比我屌緊
所以樓主覆唔到大家 潛緊水救佢老母
我屌完輪到大家屌

五十路

你第一句咪解釋哂點解佢唔公開囉

就係佢講到自己唔理點都會同佢結婚一生一世咁
但又唔願意公開呢段關係俾人知
即係佢自己都覺得呢段關係好荒唐，唔見得光
所以我唔覺得佢有幾愛個啊嬸
所以唔好玩鳩人地啦
佢話以前係闊太
我估係離過婚
離完婚仲要俾你條仆街玩弄感情

你地嚇到樓豬唔見咗了

佢自己都話有幻想同啲大年紀既女人扑野
所以呢個都係SP黎既姐
點會想生仔
同埋到樓豬想生既時候
個啊嬸都變啊婆啦
收埋經波又漏晒氣
扯都扯唔起

皮囊？
幣在生命都限制皮囊內
佢死果陣你先四十幾

傻閪樓豬

有時唔係話唔想信你 但你吹到黑鬼要強姦佢

睇字已經feel到巴打好愛女朋友 會承擔照顧佢嘅責任
祝你地長長久久呀

屌你樓主 假膠 50路都冇得你食呀

下圖咁50歲我都ok呀
啜爆佢個鬆弛波

咁唔該你換左個名佢

樓主未落堂?

我同你同年 你條女仲大過我老豆

五十歲仲有冇水出

少女唔鋤愛阿婆？
關節酸痛咪玩咁癲

如果係真既就祝福你地

唔答死全家
答左全家死

香港係咁,咩都加把嘴,煲老藕呀但關你撚事咩
巴打覺得開心就得

現實無人理佢地嘛